點睇黨鐵有錢請附例特檢隊，無錢請清潔工人？

個時一個大站十多個附例特檢隊， 清潔工人就難見

推

食屎

推！

捉人+500
清潔-100
你會點做

頂

點同呢 特檢隊鳩企呃錢
清潔工人真係要落手落腳做
邊有咁多呢啲人

就咁企係度100蚊個鐘
點解要做清潔

秒

為香港防疫